集合"寵物小精靈"粉絲力量 !

你地有冇搵到太陽 或 月亮既手機版? ? ?
一直搵唔到啊...
有既話...分享黎玩下🙏

集合黎屌柒你?

自己去買